二手A45 VS 全新GOLF R

假日先揸大多數一丁友唔會車人，節日先會車下屋企人，想玩樂性高啲又鍾意斬尾車 筆直500k內
自己好鍾意AMG 但係500K又買到全新GOLF R 好難做決定 巴打們點睇

另外Focus RS各位巴打點睇

A45唔洗諗啦

A45

a45

我會揀 focus rs or golf r

喺女面前咪又係A

想呃女就CLA45

型 A45
抵 Golf R (facelift)
機械勁 Focus RS

結論: Focus RS

Focus rs +1

golf r

cla45

講玩樂性梗係棍仔focus rs

Golf r依家訂買到頭批

type r

Fk2

我反而諗緊
全新amg package A250
二手A45
Golf R

自己鐘情新車 而家個部都係新車買返來
但budget所限 450k-500k

FOCUS RS已完勝

Focus RS / Megane RS

A250同A45比🖕🏻

Focus rs
唔會後悔

Ford Focus RS

利申: 本田控都唔幫FK2

二手同全新 當然A45 年份會舊d啦

focus rs
揸過ST 都好正我覺得

rs

One man one engine 都要諗？

比你選你想屌2手西定處女啊

focus 支棍。。

淨係買 Focus RS 套 AWD Torque vectoring 已經值啦
其他所謂 AWD 都會推頭
得佢可以甩尾

匈牙利佬你信得過咪唔洗諗囉

a45
你唔會後悔

A45除咗直路快同2.0谷到咁大馬之外，仲有乜好

車仔細

啲港女𨶙識你Focus咩，要屌女就1A2B啦，你買就買Audi啦，買vw啲港女當你錢柒咋

Benz

如果係咁，呢個價還997 c2咪最多女識囉

真

飛落山

細得嚟重喎

A45唔係主要行頭驅？
比我揀就Focus RS Or 10代掃把佬斬底

原裝2.0L M133果度矜貴
基本上就等於半副M178
原裝1.8Bar谷到360/381匹之餘
升功率大而運轉起嚟毫不粗糙
就是豪華同速度的結晶

However…does a hothatch need luxury？

CLA200得喇，換下鈴，整套包圍再淘個CLA45字樣貼落去車尾搞掂

Hot hatch 就係要 light weight , fun to drive
如果追求直線加速，我唔買a45啦

豪華同速度的結晶
呢個岩 hot hatch 真係fun to drive 已經好夠
要直線加速呢個價我買Gtr 啦

Btw 好睇你要咩
我個人覺得golf r開心啲
因應轉波佢車入面個喇叭會播啪啪聲
但如果牌子行頭既 benz 啦